成世溝唔到女，但唔使再返工，deal唔deal

其餘一切照舊
只係唔使每朝
再迫巴士地鐵
返去坐八粒鐘
日日如是
無限金錢
想食乜就食乜
隨時去旅行
但成世冇女人
溝唔到女
冇得屌女
冇得叫雞
成世打飛機
由你接受呢項offer
往後幾廿年
女人企係你面前
望住佢
又唔可以錫落去
掂都唔俾掂
唔會再見到
女人唔着衫
唔會再知
kiss係咩感覺
上次係麥當勞
見到條好正既中女
講真
每日出街
搭地鐵
買野
食野
返工
見到既正女
何其多
但就係念念不忘
個條女

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

你唔好歧視樓主有口吃啦

咁鄺仔你d書咪唔賣得？

我本來就成世都溝唔到女 但都要番工 有咩理由唔deal先？

冇話唔可以溝仔

其實有得諗
VR打飛機
5年內應該會成熟
隨時爽過扑嘢

肯 一定肯